覺唔覺得heidi 塊面好唔自然?

點解好似突左舊野出黎咁

顴骨

係自然?

定係塊面太瘦

應該突個度唔突

點解變左哨牙

唔緊要啦
iPad先係賣點

係

個口好似成日都唔識合埋